覺唔覺出街見 上身著鮮藍衫或褸 既一律都係深藍？

好多斬人 警察 鄉黑 都鐘意著鮮藍色上身
出街見人著鮮藍色都望多兩眼
黃既自自然然會對鮮藍上衣反感
同埋會怕比人誤會而開始唔著